發覺香港人啲屋另捨霉霉爛爛、成個貧民窟咁

次次睇YouTube ，我一睇個thumbnail就知嗰個YouTuber 係香港人，因為個背景永遠都爛溶溶、又細又霉又舊又多雜物，成間屋核核突突、毫無美感、極度簡陋，成個slum咁。仲要香港嘅爛屋YouTuber 佔嘅並唔係少數。

經典例子，薑檸樂 :

唉，窮都算，但你咪係咁show你間寒酸屋出嚟啦！其他國家嘅人唔知真係以為個個香港人都住撚埋呢啲閪屋㗎！

唔好諗多咗 冇鬼會睇香港啲片

應該靚過你屋企

咁都有得串

睇唔過眼佢串人

香港應該接受一次核爆
先可以重生

睇得Trump仔賣唔賣核彈比台灣

薑0樂以前好似講過

佢果間仲要唔係公屋黎

仲可以著靚衫 鳴炮講生日快樂

依家屌鳩你串得低質啊柒頭
柒撚過的士陳 "高過你"

講埋呢d野都on9，關你撚事

柒得過你,屌你老母

公屋油下油都未至於甩曬皮啦